SHF拉打特攝綜合POST982 乜柒都係曬月尾

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

屌你老母笨大

5月

5月尾

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

新手留名

例牌野1.8

走咗數系列

到

今日先4號

伸手想問用網整到gif中文字

無塑生活

imgplay

邊有可能

大乳好嘢
留名學嘢

留名
預鳩：有聲post

成朝係出面留咗一個言你都睇到

無新嘢就瘋狂後追吧

監聽註唔係流的

「黑人抬棺舞」創始人 :「待在家，或與我們一起跳舞」

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鬼使神差咁撳咗入去

悶

你地好痴漢

唔悶 仲有點瘋狂

同三巨頭請教下Yo女大法就唔會悶

點解我唔明你噏乜

下個月先見到戰敗者

咩戰敗者
唔好叫得咁難聽
係遲到咋

鬼神註好嘢

敗北

跟開泣鬼神

Sor囉

走去google 結果......

其實姐姐先多人生閱歷

閪貓終於打黎

無郁過

有咩用，Yo女閱歷先有用㗎嘛

就係你嘅yo女人生

基治補件仲未有消息

隨綠

佢同kiva一次過送埋黎喎

唔講唔知kiva派貨

買多啲

Delay

上個星期六只送金銀兔上門

可以skip

分開比運費 佢分開送先對得住個40蚊

敗家

預巴隻金銀兔仲未到？

到底黑貓d件係咪例遲一個禮拜

游緊水

睇心情有人第1日就收到

早幾日一次過送齊 好難得

新po lm
各位早晨

基治補件唔使再俾運費
突然覺得好抵，$40送2次

早五...西
又yo咗半日女

幾靚

馬場早

咁靚仔唔係yo女仲有咩做

搞基

嘩我走先呢到交返比傻泣你handle

支持預鳩

你個仔壯唔壯

買唔買扭蛋好

老泣係到就會不斷出現搞基 約炮等字眼

預老闆名言：_ _ 垃_

買

以前你咪日日同壯仔搞基囉直到雞雄發現你真正身份......

聽講你同佢約過炮

買貼紙送06

一聽到就咁興奮腐女發現

所以呢

佢最鍾意睇壯仔同李小姐搞嘢

屌拿星黑貓無喇喇打黎有嘢送訂左乜都唔記得

兔兔

我一早有喇，上港魂check要派比我嘅我都派齊屌我要趕係4:30前落郵局攞返隻狼佢無喇喇搞我

閪貓又關郵局事

原來Yo郵局囡囡

之前呀美隻狼比人攞左返去郵局然後依家無喇喇黑貓話有嘢送黎我到要等佢出唔到去

我唔洗驅風呢啲留比你就夠

明里老公留名

彈爺早晨

玩左隻新game未

唔係好識玩

原來係救世主補件

你yo女yo到唔記得咗

我都唔知有補件派

yo女yo到傻咗

我係無估到佢咁好死

Teemo好好玩

我做緊愛歐尼亞任務諗住玩犽宿

你地傾yo女太開心 洗走咗其他留言之前先有人貼咗補件圖

無傾yo女

SHF拉打特攝綜合POST979 真骨momo準備要又f5

早幾日掛住打lol無mon到Post姐邊係yo女

哦

嗯

吓

痴線佬泣

李小姐係預巴架

唔怕仲有基子係你老公架

預...啦

痴線雄大大聲爆人係絲打

咪就係，自從知道咗之後佢成個人都唔同晒

又屈

雞雄未知壯媽係絲打之前都唔理人既
知道咗之後就係大大聲周圍講又yo又起底又副台痴線

摩亞聲：呢d係咪叫咗宣示主權呀？

軍曹叔叔？

又有笑話

跟牙狗咋

隻狗要唔要加返個名例如係波波

太多名費事打

狗宮格

終於記得條女叫摩亞 嗰日無人記得

保持學習心態

有我就有人記得可惜

睇下啲留言仲撚頂癮 特別係個爛鳩樹啲偉論

你曲線自爆無上派對?

近排班frd瘋狂mh

一日唔死都有花生食

Yo 女3巨頭表示：yo女先係正業，其他嘢忘掉好正常

Yo女基本技巧...是也

咁我依家失緊業

比女yo先係你正業

話說留咗隻電喉比佢但失蹤多月

又自爆
今次yo女成為正業啦

新手想問有冇邊啲ig/twitter有啲神人扭拉打post
新手唔識扭想學野

pm比雞雄ig你

喵喵拳

一暈就打，對面攻方都有得截停黎打

咁都係失業

四個月前佢同另一位巴打一齊開post，但係無人推佢嗰個，跟住就無上過水

佢有上下水嘅

Keep住有一排副台有出現但潛埋

好掛住風趣嘅狗官
雖然依家都有yo女嘅爛西

佢啲yo女ig唔啱我

要唔要搵返個po推返爆佢

聽講副台係你同牙狗留名先

呢位巴打咩意思

多謝你嘅讚賞🙏

時王II

啲shf瞓左幾個月起身未

史宮

訓多排執房逐隻扶起依家去拎我老公

石像

邊個post
「寧願.....」嗰個

壯母因教子碌地 不慎撞到個櫃 引發拉打瞓低潮

感人過孟母

古有孟母三遷
今有壯母教碌地

古有孟母三遷 今有壯母碌先

咁都有得同步

你班痴線佬

太慢了

咁夾硬黎得唔得架

預鳩地址簿又添一名成員

In yu9 we 7st

無 老順嚟

清楚明白

牙狗上油王身？

係咪卡片Game?

係啊 你又有玩

手機唔知點解登入唔到

開個新ac輕鬆啦

SHF拉打特攝綜合POST920 1月1 元旦日見

釲鎦銘

唔屌得架
成班契弟等住攞着數執平嘢
分分鐘衝出嚟護航既速度仲快撚過搶平嘢既速度

你班痴線佬真係推

買左Zeronos殼了 等貨到

早射

早

新手一問 邊個係預鳩

儲機殼

梳囉

最衰武漢泊

手機殼直接用

孤隻CA係咁減

有行版

相認

瞓咗無睇 正

你班撚樣又做鳩我

不了

威過admin 要求人唔好講

可能要二

做咩咁諗唔開

Siu4

無新嘢玩 衝動咗

泊巴冷靜d個個係隊長羅友唔係霧子羅友

訂咗都唔係即時有

一隻霧子 一隻奧山

玩住張單先

去廁所無廁紙唯有..

孤仔單既正確用法

準備同油王進入量子空間

又多一間黃店？
新手求問
想幫襯黃色經濟圈

約炮

無女yo但有炮約
.gun

好貴

預巴

照拎去攞貨

一時三急點忍
用完等返三個星期就得

馬場大戰酒王

實體單只淨返橙色個埋

環保先鋒

橙色個埋有排先找數啦

202x q4

你講咩

期貨仲要每次派幾個鐘咁

男的也好

早幾年都首日次日咁派 自從iw玩到首日幾點前

gay

EG仲耐半個鐘咁計

你肯定無入錯Post

哇大佬.gun呀

油王成個站入面最型最有fashion品味，一望過去即刻覺得：哇diu呢個肯撚定係油王，漆黑中嘅螢火蟲咁發光發亮，咁型仔d仔同女都比佢溝晒

已經跟唔上話題

但係隻大屎忽ca好hea喎
都唔知攞幾年前個展品直接出

完全駁唔到
推

推

fb已經有人話個pat唔夠「撓」

屎忽都出到dlc

熱玩具宜家有排等

大家早

marvel熱潮已去

多謝大佬

Joe

你見到再講啦

有政府創業基金支持開發新屎忽

彈爺專用

起碼都要等下一輪 連bw都delay

SW個胸都出到
有咩不可能

自己買排ab畢地搓上去

人地sw個心口好似有彈性

見人加個副廠真人頭同植髮，好得

見過ww植髮 1/12都植到cls

幫推

早美空派

油王真係好撚型好有style

新手想問下呢度係咪得我一個係真毒撚

收皮啦屌你西西

中村優一真點我偶像
個殼到左我到時影相再放上佢Twitter

真係冇辦法唔收皮

支持
等睇相

啊哭今日又做鳩我

呢條撚樣真係會身痕唔鞭佢都要開個頭比人做鳩佢

睇佢平時同人打招呼都知佢身痕好想引戰

以為自己大隻就大曬

我咁友善打招呼都係引戰？

再屈

屌 你睇下Hulk咁撚大隻都無撚用 我係唔會驚佢大隻的

連姐姐都比你一手的起

現實：

佢係Thanos

呢個真，見過嘅人絕對會認同

本人保證以上言論為真心所言，絕無半點虛假

由我見識到臥底有幾大隻之後我就知你唔呃人

好撚慘，你知唔知上次喺條街佢一手的起我搞到幾撚瘀

我對姐姐都好友善
係佢成日狙我

聽到都覺得慘

誠實的我會否有半點值得欣賞嘅空間

但你d肌肉對我唔友善wor

要欣賞都唔係我欣賞你

佢操到舊舊都識講嘢咁

淨係望都比舊肌肉問要唔要隻揪

正

Gay?

POWER!

講緊條引戰西

你好牙青

油王咩料

青型好多

咪屈

想入U甜微

有愛唔好等

想要你嗰隻

咁就無喇

做得幾好 曲線推post

美空世界第一

臥西扮豬食老虎 以為鳩up實情係引戰

臥西咁古惑睇嚟都係智將嚟好多詭計

啲蝦條呃呃埋應該開到廠

佢日日呃蝦條點跟

聽聞你都係蝦條廠

競爭對手, 所以成日互相攻擊

世風日下呃蝦條呃得咁娼狂

靚仔真好

你咪係囉，你唔洗呃蝦條啦，d蝦條自己埋你個口

睇名啦姐姐

我呢啲小薯都係自摺算

姐姐話無撚有錯

我冇睇錯人啊 油王真係好靚仔

五...西見大家開始忘記佢係臥m性格
又特登出來引戰
將戰引到乜空派身上

想同油王約炮 順便學嘢

不嬲都係美空派

又係你

你都係yo完女先睇嫁啦

又yo女

前幾日先諗起唔記得訂超藍比古洛,但見佢冇貨
點知今日睇下又有返

意外驚喜

抖M西

新手想問大家啲相阿海報阿通常貼係邊，打算將張相貼係天花板每日打開眼望到

雞雄哥：我上來幫你貼

聽講yo女西已經去到壯老母屋企

For你我就建議貼地下 有咁長鋪咁長

地氈

大家愈吹愈大，都話yo女三巨頭個個大把女邊輪到我

呢個建議唔太好

跳樓泊

點解你咁睇唔開買一隻1000%跳樓既game

貼枕頭

嗰隻好撚好玩

聽講啲海報係要搵石像壓住佢

咁咪壓住左

壯老婆石像我自己雕

又要連線, 又唔比跌落街

試參閱銀魂 113 會有意外收穫

連線玩好好笑

留名學嘢

買個硬dom咪得lo

球菌嗰集？笑到仆街

球菌好正
以前cctvb J2啲配音都好正

想連入黎揾你同老闆吹下水點知你地off左

太夜

早晨 近排冇野做成日想洗錢

買game

早曬

想買氣泵砌模型

拎唔拎到返香港

到時可以放比呢到啲親戚

佢哋理唔理你

送比佢地都冇野嘅 佢地都關照我唔少

射

Assault wolf 同rampage 正啲，呢兩隻一定要追
你老尾有幾可副騎可以威咁耐，同埋個故事咁吸引，個優待程度已經係接近主角
如果而家主角條線收得唔夠精彩/final form唔夠吸引，真係可以直接改名叫Karmen rider Vulcan 算

引人個仔砌模型

已經唔係接近主角，佢成個人物描寫係好過或人

Shoot rise

仲有十靚廿集，可能救得翻呢，要相信高橋編劇，佢唔係白倉呢啲垃圾

睇完新個集就知或人係智障既

可能係為滅洗白做準備

導人向善

龍兔發生咩事

今次唔係「不明」
其他 屌啦星

即係邊隻？訓咗無睇

btw 早！

唔通fusion key唔係同izu合體而係同滅合體

跳樓泊

屌真係玩足半個月

預巴個件肯郁未？

你唔講我都無查

好事嚟

送出中

正啊 滿足跳樓慾

同爸爸合體，yeah

同埋之前有人放風話不破同唯亞仲有一階可以進上去，滅亡key同迅雷key，係堅定流

佢已經好多集......

祝成功收件

以為自立門戶之後會好d，原來只係我諗多左

跳到你唔想跳

其實即係邊隻

睇住先

有秘書咩都幫你做晒 你仲會唔會用腦

跳咗再講

秘書只係負責食

不能幹的秘書

Human Fall Flat$49港紙8人連機跳樓game

應該好快izu就會連左ark，然後或人就要好似大雄救冇電既多啦A夢一樣，發憤圖強

我覺得如果好玩又歡樂，大家一齊買黎鳩都幾好
反正mhw同仁王都爆機又暫時無乜大更新
$49又唔係貴

做咩咁快劇透

預咗架啦

得好少關

無左多啦a夢(izu)會去搵啦美(刃b)求救整返好佢

有無四五關

好似十零關 但唔算難玩
不過間唔中鳩下係幾正

明明一個鐘爆到機, 同你玩變咗磨一個月

Dash

唔好諗咁多 無期望下睇 可能有驚喜

動議預巴傻泣臥西碌葛買

和議
我要攬埋姐姐跳樓

睇下不破威水咪算數

Dragon me表示：我由頭到尾都係主角

秘書的作用

Joe sun

姐姐經常跣腳

會研究有關建議

最後洗白埋成個ark，滅亡訊雷自動解散，大結局bbq，一定是或人

仲要就嚟霸埋女主角個位

你講緊龍我

預鳩早

五...西講緊佢啲女

老泣早
係呀

你條馬場

無可能，你一定係被人盜用ac
我識嘅臥底冇返2-3點都唔會起身

早
乜撚嘢就嚟霸埋, 係已經霸埋
mk西無睇拉打扮有睇咁, 同唔撚識海海變身pose既mk雄一撚樣

M5k早

無業遊民表示早起得都冇好嘢

五西比女叫醒又同我地講咩

依然支持原設女主角

五西式morning call：雪雪聲

你懂的

好多女角你都支持架啦想呃邊個
btw美空世界第一

大佬泊早
係咪成晚都瘋狂攬埋舊木跣腳

你係咪又俾人盜用ac
你又咁早

唔知你講乜

睇下個臥底又做嘢

同意第二句

行山希望冇人

今晚我要攬五西跣腳

第二句係想呃邊個
......

曬到成舊炭咁

這就是青春嗎.jpg

雞雄尋日定前日話你同五西一齊消失副台
今日比我見到你同雞雄一齊係喱邊上水

.gun
有人陪行山

臥底認證

大家比啲空間雞雄同壯老母
年輕人係咗架啦

從不跣腳

純粹想恭喜雞雄奪回佢應有既嘢

街都唔想出
壯老母咁健康

唔好 比次機會我

佢明顯比人含醒

大家早晨

兩件事0關係史官唔好白撞

非臥底

呢啲嘢得大碌鳩識

健康到岩岩落街唔記得口罩 死緊

套套早

我都係睇大家啲描述大家唔敢講嘅我講左佢

係係係 你一次都無碌過落井

我尋日都係咁搭完𨋢落去先知仆街

早呀五..士

呢位巴打心水清

我就無跣嘅

好嘈

想買野食，姨姨同我講你冇口罩 一言驚醒夢中人，唔怪得好似比好多人望住

技術性走位

靚仔油王早

方便食野

我就同𨋢個男人好疑惑咁望住我，然後我先知自己無戴口罩

套套

siu4

靚油

佢一定好靚女搶曬啲視線

who.gif

btw jerjer joe

雞雄望住你

比姐姐推落街

比我知係佢醒佢一巴先

無喇下世見

意想圖

啲女可唔可以轉介俾我

你食得晒咩

Yo女居士嫌唔夠女yo

油王係咪有好介紹

佢點會食唔曬

我油好嘢

蝦條廠大戰外套廠

你咁姐問過聾嘅有咩歌好聽

都係 佢唔食 啲雞肉都要食 咁撚大隻

其實Rampage出之前佢都碌左十集地嘅

不破真係型到出油 主騎成日搵後生靚仔但冇演技差咁啲野

壯仔進步緊

兔兔做得幾好啊 柒壯就差緊D

都係中村優一好

樓上上個位巴打一時一樣 點跟

佢睇心情多

喺引戰方面，我都唔知柒張同五士邊個係師傅邊個係徒弟

引戰應該係我既
但樓上上上個位 我好似無讚過柒壯點會一時一樣

你個名加埋你個留言，我笑撚咗 柒王行埋一邊啦，不過幾衰都有Ghost件垃圾頂住，最多尾二啦

我後尾特登加多句以免被有心人士利用

Ghost既柒真係前無古人後無來者，劇情柒，對白柒，造型柒，角色設計柒，15偉人鳩揀，能力重複，男主演技柒，連女主角都柒
係要點先可以再現到咁柒既野

人類有無限

耐性

sor其實我完全唔覺得Ghost柒，故事同造型其實ok

想知儲開平成20隻既巴打係咪焗住要一

但係女主角真係.........

當初全新兩舊水都仲可以一街都係
多得班人唔理三七廿一拎平成廿騎打卡先救返Ghost

係樣衰，但至少有發揮實際功用

你望下Build某人，由頭喊到尾仲送腰帶俾evolt

公道說話，佢比人上身個陣幾型請尊重

有花音

柒？

做左成30幾集日常都話ok
而家睇愛回家呀

把聲好撚正

嗱 你講架咋

都係仲好勁一野揮埋牆

陷阱泣

五...西終於露出本性啦
平時yo女都算啦
仲想搶埋其他巨頭啲女

唔係廿週年，果堆死左廿世啦 zi-o套野又咁撚柒

我個句問題黎

印象中鳩屎個價都升咗

陰到五西先好笑走埋嚟同意

雨宮天把聲梗係正

基本form有把大劍 我覺得入得過
其他就.....
未接受到把眼鏡劍

我老婆大澤光

Ghost新素體都算, 成堆古董SHF個個叫春想真骨化既, 都比班新人當寶咁搶

吓 其實好多套拉打都係2集一個單元咁做好耐先開始出主線

Ghost個idea其實幾好，人為咗永生可以去到幾盡？仲有隱瞞其實住太空艙住得耐係會肉體灰化，然後其實最大粒嗰d係一早知但唔講
呢d隱瞞國民嘅嘢，咪正正反映現實
亞蘭個世界嚴重污染所以想借融合延續落去，呢個咪就係印證人求生嘅本能
成個idea其實好，係佢發揮得未夠盡姐 但都唔係差

以上可能有記錯 始終幾年前嘅嘢

全新 頭甩色 五舊水比人秒了

我都唔敢討論Ghost啲劇情, 佢係唯一一套我睇咗一次就無再重睇既拉打

劇情推進係真係差，呢樣真係冇得質疑，人地套套野都係日常+每集溝啲主線，ghost就純日常最尾十集倒先瘋狂推

頭半part主線係想復活儲魂入Grateful實現願望諗住唔洗死，係救咗花音放棄咗呢個機會
跟住俾佢老豆復活幫多次再解釋亞蘭嗰邊個世界
老老實實點樣為知純日常

有睇已經好叻，我果時追左頭十集已經頂唔順，間唔時見到更新禁一集睇，又係日常 果時個個星期都恨佢快撚啲摺埋，好彩之後exaid好睇都出汁 不過求其一套跟住ghost都好睇架啦，食完屎比啲正常野你食，有可能唔好食咩

問過龍裝者未最強愛回家

冇推主線咪純日常

無錯 其實故事整體係無咩問題
係後面複製人個到錯撚哂

一直都有推wo
Btw 佢打到鬥魂出黎個幕好型

推翻下先 其實佢唔係咁差

但佢令到我睇左兩集就棄左

關佢事咩真係

推鬼推馬咩，三份一時間用來講99日限期翻生，最後老豆送外掛復活，咁即係你用三份一時間講一個同主線無關既故事

個陣睇到好炆覺得佢好煩

咁好老實講 劇情上真係美空仲趕客

Sorry，個樣真係好村姑 可能大家睇完drive比人寵壞曬，有美腿霧子，又有大波medic

柒空真係比豬隊友更豬

頭幾集美空未喊唔太嘈都仲屌得落

柒空係為左等「爸爸比你好」有更好既發揮而設既襯托黎
你睇blizzard 果集幾撚正

收集道具復活自己但最後放棄呢個機會走去救花音，令到誠哥反省自己加入主角嗰隊，再將個故事道入眼魔個世界
咁都叫同主線無關 唔係掛

Zio世界第一正

無比較都會覺得Ghost女主角好撚菇

呢位巴打做多左 我都唔敢講呢句

但奧野壯世界第一靚仔

再同Build比較下

再販一車車300樓下呱

開始懷疑人生了

印象中收集眼魂啲故事好九唔搭八
臨尾救咗花音真係有返啲動力睇

成套嘢睇花音 唔係點會睇晒

除左帶副騎入隊我真係唔覺推左啲咩，跟機冇耐之後又接落greatful魂劇情，又無意義咁同啲偉人傾計推日常，我真係睇唔透佢個主旨係咩

同drive果套movie大戰先on9

頭十集真係有方程式睇，你都可以做編劇 總知就係求其搵條柚出黎話想做邊個邊個偉人，跟住咁啱佢又有個偉人啲遺物，然後眼魔搵上門，男主嘴炮+幾滴cg眼淚「感化」條柚，然後拎遺物召喚新眼魂，打怪賣玩具，yeah

閪貓就到

條女準備

基本上皮套大戰冇邊幾套係好睇，近期最好係exaid+build+ooo果套假平成最終章最撚好睇，完全接到曬果幾個拉打tv版結局，又有情懷又有劇情

Zio果啲咩野平成generation forever就算鳩數，特效差，劇情又九五搭八 不過由decade開始啲大雜燴皮套十戰已經係咁，都慣

閪貓已備

終於到

嘩，咁嘅嘢你都講得出

驗眼時間

又喊苦喊忽
又送腰帶
又收兵
仲要個兵為咗佢而死

雞雄哥表示：㥤鐘啦，大家記得打開電視，睇我個仔

散光投降

睇比奈

你個哎呀仔係主角喔

膠羊好嘢

我一向友善不引戰

世界第一正

要母唔要仔
波波雄

你一個成日引戰

雄哥份人

認女唔認仔

果套係改埋drive設定
黑歷史喎

剛剛上YouTube睇宋聖嗰個Human fall flat，好撚好笑
今晚返去就買

原來今日係

4月尾呢轉PBHK 我剩係得幾張數碼暴龍卡 同埋幫個fd訂隻HG模型
西貓4月30號就鬼咁準時送黎
平時有野想急住玩果陣就月頭先送

同Fd玩係幾過癮

咁你買咗未

係咁架啦

買咗係steam

鍾意撚狗

呢套wo

入戲院睇

我都係，映司同ankh 個結尾又睇到眼濕濕
然後片尾仲要係走馬燈形式比你睇翻平成拉打劇照，同埋果堆op mix 果下真係咩野回憶都翻曬黎，由小學既回憶去到而家
如果唔係平成天王彈出彈入，用呢套作為平成既final劇場版，可以話真係完美落幕 可惜最後焗鳩你又睇zio啲垃圾野

steam講黎把_

我當ooo個結局補完

呢套真係好撚有誠意，傻橙同飛機頭，紅咗都請到翻黎，單係呢樣都吊打，仲有其他原班人馬呢 雖然zio果套都有佐藤健，但佢係果套入面真係可有可無

你果套緊為好睇啦
我講緊下面依套垃圾

喱套吹到尊細個嗰陣Krim Steinbelt已經變咗腰帶

聽講寫劇本果個人 從來無睇過拉打
分明倒米

戲院星期五開返

終於上到啦

是港共老朋友給的面子

睇壯仔同或人了

股震.gif

兩大主角...

要去睇了

d戲院贈品可以清貨啦

睇唔落

唔要了

做咩唔睇

時王車仔啵 又盲反

btw林尊係咪又送錢比中共 買垃圾口罩派香港人.....做show咁做

壯仔同或人啲戲有啲尷尬到睇唔落...

利益輸送

你死啦

6月底先派 無既都中撚左啦

我唔識欣賞啫

而家先派
啲廢老早幾個月排餐死又瞓咗無睇

壯仔最後一面喎

人地國家月月有基金派 佢個一皮7月先慢慢派

之後就無嘢撈

有架

不過你唔會睇之嘛

又點呀

唔記得左佢咀大姐姐啦

...啲貓係咁閪架啦

唔計cast，淨係講劇情同觀感我覺得forever好睇過final好多喎

自取啦

吓，劇情亂撚到，又要玩時間又要玩電王，又要收唔翻，又要鳩講，設定亂咁黎都話好睇

樓主個名

驚閪 黑泊直話直說

sor囉

平gen追求設定做乜，畢騮都係講情懷，況且我唔覺得佢啲設定有咩大問題，起碼主角兩兄弟個故仔都好合理。設定亂就zi o 自己問題啫，撇除zi o tv啲設定睇呢套嘢真係無乜大問題，就算無睇zi o同build嘅拉打fans睇呢套應該都會有啲感觸。
同埋電王嗰part都唔係想講時間啦，異魔神同良太郎嘅約定，兩兄弟跨越時空嘅兄弟情，拉打存在嘅意義呢啲先係forever嘅主題。final除咗ooo嗰part好睇之外，龍我成長呢個主題都畀唔到好深印象我。

黑貓真係預佢遲兩星期
冇心機chur同track鳩佢 個倉又唔就腳

閪貓係咗㗎啦

龍我又問多次點解要做拉打劇入面先問過又問多次

個倉個位置好唔友善

九龍灣幫你囉

同埋有時好大箱 自取都幾係野

又可以約炮

六月時份托盒Metal Build返屋企 畢生難忘

留返俾你啦...

都仲未講果隻異魔神唔知成套野jm9 話彈出來就彈出來，連宿主願望係咩都冇講清

抵撚死

反狗都好似用閪貓

係用閪貓,巴打good luck

塑膠_ _大特賣

事鳩旦旦不意外

異魔神咪係為咗救阿哥同細佬做契約，契約內容咪整到現實有拉打，點會無講清，仲講埋因為異魔神力量唔夠先搞到 build同zio消失

隻貓心諗

嘩

一板板系列

閪貓同黨魂鬥卸膊

你老婆

隻貓好撚嘢

no 大家的

傻泣今晚影苦瓜

平靜咗好多日

註爺早

....

買咗戲飛未

老闆做咩

雞雄哥

無事

呢期忙到乜咁諗緊有冇時間睇

老泣影乜

唔係掛

四個project

佢用實惠價收咗隻2手初版苦瓜
話今晚開埋其他

輕鬆啦

老泣好嘢

然後就可以加入失業大軍

左下角

呢張圖好正

大雄 靜香.gif

收皮啦 做愛小王子

老註好嘢

唔開了怕咗你

傻哭又人身攻擊

支持

躝

讚賞嚟 我哋想做都無得做

屌你呀曬完命想走

仲要開埋隻零號開箱好麻煩

咪走呀契弟

留名睇相

你同女上司做愛我毒撚黎咋

註爺叫到仲想走無圖嘅綁起佢彈佢賓州

Poppy

老闆註好想要初版古迦

幫拉

Grick迫啲artists跳舞

中村優一柒張偶像

已正評

唔洗估喇 老黑就係柒張

利申知佢全朵

有冇相pm

已pm 等睇相

Sorry，唔關拉打事，但都想問，隻ironman mk 85同舊年果隻比係咪純粹多咗背隻舊嘢？
Thx

唔明問咩上官網睇

唔止 仲有個another tony頭,濕9盾同刀仔

btw 美玩post無人答你咩

同埋有啲戰損

係 攞正牌中sad都唔覺

當然

點跟

佢有魔魅

Sor，好少問嘢，唔係好識分post
我見都係SHF，同埋呢度啲巴打推post好似勁啲所以係度問
我買咗上年果隻同埋之前香港人出果個配件set，應該都夠玩，唔洗買新呢隻

Thx

幫推老黑相

呢度好多推post都唔太關shf事

no offense 只係好奇有美玩post唔問 問拉打post

有tomy takara個set都夠啦 實還原過笨大

係
例如傾佢地點yo女同點比女yo

無啦

推po好勁
你睇下你地日日講yo女

yo女呢家嘢得五西做

yo女 3巨頭一個人都夠推爆個post

好唔友善

是但啦 你今日都無友善過

最多離題嗰個臥西走出嚟講真係好無恥

我友善蘭花西

史官咪屈

柒

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

但如果yo女嘅話 呢度有好多靚仔巴打經驗極之豐富 其中三位Yo女聖手較廣為人知

雞地大雄哥
朝偉臥底西
灰鳩聖外套

佢地好樂意解答你感情上任何問題

我晏啲試試

灰鳩聖外套係咩事

強烈建議置頂#772

我覺得呢個名唔差

應該要係下個post既#2

多謝姐姐支持毒梟留言

你d上流人士同我爭做地底泥有乜意思

朝偉引戰西定大隻引戰西好啲

感覺overlap左

每個post嘅頭200個回覆都應該要pin起佢

潮西

你鍾意可以呢個特別d，出全名

佢個名仲長過上面段字

搵個個一定好得閒

點會信你唔過 由你領軍嘅美空狙擊團無人不知

筋肉引戰西

有無人玩ps4嘅human fall flat
召喚傻泣 深紅 碌葛 蘭花西

G持置頂

聽晚睇下依家影緊古鳩

腹筋引戰西

我同預老闆down咗了

正評推呢個

友善蘭花西

支持姐姐

好耐冇聽過姐姐你磁性嘅聲線了

相信一眾巴打嘅眼睛係雪亮

言下之意外套應該排你前面因為佢食女多過你

比女食你碌西蘭花

不解釋

SHF拉打特攝綜合POST982 乜柒都係曬月尾

#500 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我準備好

你自己唔上水

督死你

呢期和善左 狙少狙不過是但啦

柒張好靚仔

想跟套套學嘢

估到啦

今個post個置頂比我霸左

一句學嘢，就想食埋人哋啲女

我駛唔駛改名迎合你

不破都唔夠你型

聽晚先今日無出過去無信用卡

臥M西你疑似好大隻

究竟係邊度出嚟嘅都市傳說

啲人話01要腰斬
可能上面有討論 無追post sorry

屌你

番煲頭幾十集 係咁煲 起勢煲

唔好生人唔生膽 令和第一套唔會砍既
一係delay 一係cut幾集既姐

好驚無得睇大粒墨
依家仲要換咗Look

已經成日番睇滅變身同打千騎

exaid拆眼罩使唔使浸熱水？

滅啲打鬥好正

係
超型
佢啲動作又型 舊腰帶 但高傷害

啲閃避同反撃

反手用弓擋劍

但係時候比佢升級下

唔會用到大結局掛

勁過主角

之前都講過下 千騎打交係霸王硬接再重撃ko 都好睇

但滅嗰隻技巧格鬥係另一種
好似當年Psyga打爆Kaixa咁

但如果ark用左滅個身就無滅自己既升級

我估佢想洗白嘅時候就會壞機

拋電話變身嗰下已經贏咗一半有多

比起orga 我鐘意Psyga多d 打得型d

自帶BGM嘅反派拉打

超期待佢真骨同csm

咁真係技術性擊倒 但都要有真理幫手

主角殺

其實成套Faiz嘅皮套都好正

一直無買555
就係等真骨

買過Psyga 不過最後放左比例同設計都一般

我希望佢真係會出

真係出就世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel

肯定又炒到飛天
好似kiva咁
雖然係一板板一車車

炒到飛天嘅話
每隻要2 thx

新手一問
隻真骨K先生中左sad
個嘴有黑點，想補返油應該買邊款
利申：新手未試過補油唔識搞

圖?

好似Hosts先有得select level，咁就要睇預巴
如果唔係，聽日就要由頭打過，因為我同傻泣都無得select level

白電油試左未

係囉 試下用thinner先

如果係甩油而唔係滴左點油上去 咪用mr color silver油2下
我腳同膊頭都係用mr color

多謝油王同無事巴我買枝tinner試下先

如果你諗住筆塗補既就買筆塗用既thinner

有得爆盒未

無理 直接熄機瞓咗

你又咁撚早

無野爆

仲未到....

金銀龍隻色好靚

耕田嘛

早勇

爆咗啡盒 未爆入面

今次個啡盒好污糟..... 我都爆完掉左

冇啡盒

有理劏

開心農夫

又蝕100

又學到嘢

0盒thx

平平地買隻本體粗扭係ok 但成千就

大市場

爛 冇盒 配件痴死
日本中古黎計有冇C級

早晨

學唔到

c咁比面

牙米Standard應該係J

有人900要左 cls

所以話香港人好有錢

玩少隻真係會死架

就係有呢啲買家做撚爛哂個市
佢900買隻爛鳩嘢返黎 實唔會捨得平放
再玩撚爛啲又700放返出去
商機無限

高追瑕疵品 現平放900 希望各位師兄高抬貴手 膠價自重 有意pm 光復******

唔係咁攪笑下話

傻鳩高追垃圾 玩完唔係要人幫你頂啊嘛

早晨油王

馬場好野 四重係牛嚟

唔攪邊笑得出

d人錢多

咁都有人沖

諗起啲玩mc圍爐話正版炒到好貴 所以買老番

其實唔啱價咪唔買一直都話玩具唔係必須品

你好似倒轉咗

加返副眼鏡啦

only see Gundam

中村琴日好似搵左細hana開ig live

佢條女好正

大家好傻泣係邊到
又話有相嘅

係5p
你地成班mk一齊過番去啦

阿國你帶路ok?

我毒撚唔睇呢d

剛剛先search 返細Hana IG，仲keep到細個個樣

好似係普通mk大學生

無大崩壞算係咁

Seed啲畫面用左極致環保mode

預神 我諗你都無話可說喇掛

我一直想搵返呢張圖

天音

請問筆塗係咪即係噴筆？
如果諗住tinner唔得就咁買枝銀色油油上去要買邊隻tinner

各位早

米王
以前細個睇覺得嘩正啊喂
大個發現到成日重用好反感

早 無

眼瞓沒有極限

唔買點打卡

買支gundam marker筆塗

好似無瞓過咁

喂相啊屌你

之前隻斷手甲鬥都賣得出

無角唔知有冇人要呢

個腦郁唔到

老註晨早就狙擊

最緊要炒價放

岩岩睇緊漫畫 早曬無無同預老闆

卡住咗

無碼？

早
訓巴訓未

已正皮

老闆註

批准

原來有銀色marker?
新手唔知

有ga 個筆頭未必汁到d細微位
不過可以試吓 大不了成個咀油一次統一返隻色

9xx 我嚟.jpg

冇碼要搵生肉

一起身唔知點解右邊膊頭好痛，唔知係咪同隻game同化咗，而家隻右邊好似小兒麻痺咁冇乜力

真係準備訓 凌晨起身整野

有無咁餓 斷手都要 食炒買隻殘障 比多啲錢買全新好過啦

塊薑餅太重 搞到個頭係咁Fing

1001

屍站打卡睇唔出既
最緊要呃到Like

Kabuto有咩咩屋補件掛

收到

最緊要呃like打到丁

造就無數商機

記住我哋噚晚講嘅嘢

我哋唯一希望係等預巴可以choose level，唔係真係要由頭打過掛，咁樣一世都爆唔到機

早
今朝推得咁快

好撚慘 玩少隻會死

瘋人院朝操

做熊好過做人

諗起之前fb 買賣谷有一隻斷手Kabuto 經常出現

你死啦 一陣又打百鳩字屌你

下個post你就貼多啲啦

已射

驚閪咩, 係就快撚啲打嚟睇下, 又多啲嘢笑

咁你快啲上fb留言啦

唔準笑

早
1001湊下熱鬧

其實我搵唔到個post 我都想睇下邊個傻仔買

有排啦

1001啦仲望

之前你哋踢爆佢用假骨彫改造
hyper kabuto無假骨咩

咁早做乜
尋晚無yo女

大隻佬早

亞視好嘢

唔關我事
我路過咋

西西早

大隻西

中村優一真係好男人黎架

上次無紀錄到

笨大真係正仆街嚟架

無業游民第二日早起了

撚鳩人

大預鳩早
1001

美空派早

女上哭咪亂up

全撚部都係仆街啊屌佢老母

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

但如果yo女嘅話 呢度有好多靚仔巴打經驗極之豐富 其中三位Yo女聖手較廣為人知

雞地大雄哥
大隻卧朝西
灰鳩載外套

中村優一好慘